大家都睇處女座男仔？

成日覺得自己好Q煩

利申 處女男

真係好煩 男人老狗拖泥帶水

利申：同過兩個處女座男拍拖

睇唔透

啱啊 麻撚柒煩

唔好迷信星座啦 啲風水佬攞黎呃飯食嘅姐

我都係身邊好多處女座
雖然覺得佢地好煩但慣咗

1025 和你返工 & 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 1800 遮打
1027 守護民眾 與記者同行遊行 1500尖咀
& 自由之鶴追悼會

星座同性格無關 完

同意
樓主on9開廢post